冇樓既你, 覺得要搵幾多先夠洗？

定搵多多都唔夠洗

搵兩萬已經夠用
利申 住公屋

住公屋已經跑贏幾條街

一個人住？有父母既話咪即係冇房